ielts GT writing 求改(英文)

Write a letter to an English-speaking friend. In your letter:

explain why you changed your previous job
describe your new job
tell him/her your other news

Dear Tom

Hope you are doing well, it’s been so long since I’ve heard from you. I’m so glad to let you know that I have changed my job recently. Being an ambulance man, which save other’s life, is always my dream. However it requires shift work and long working hours that made me suffering from insomnia, listening to my doctor's advice and considering the balance of life, I decided to change my job, which is to be a training officer.

I got my new job offer, work as a first aid training officer, in St John Ambulance. It’s duty is to train student who studies in secondary school as a qualified first aider. Working as a training officer not only gives me more satisfaction which training a group of first aider saves more lives, but it also gives me a work-life balance which I could work in office hours. Is that not cool?

I would also like to inform you that my wife is having a baby. He‘ll be born on 18th July 2020, I bet you would definitely want to meet him as soon as possible, wouldn’t you?

I look forward to knowing what you are doing these days. Please write me back at your convenience.

Warm wishes,

Chris

push

自己proofread咗先
其實就通順嘅
個人認為比盡5.5

邊到錯左

lm 學野

我冇野講

付上蛇精男J圖一張

係咪好少睇英文文章

句子唔太自然

利申：general writing 7.5

係啊，邊d句子可以改？

句子太長？Simple English is good English

我唔太熟GT嘅要求，但係總括而言寫俾朋友嘅話好似太formal？

你啱